做咩又有人突然話去銅鑼灣 又想散開晒？

同埋咩人黎

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！